覺唔覺得香港示威好似逐步撕下中共既偽裝

一野一野咁令厚顏無恥既佢面對國際
比各國都可以清楚睇到中共自圓其說個一套
睇到佢一步一步計劃失敗 啲陰謀比人斷正
個嘴角好自然不受控咁向上揚

揭緊佢面紗既同時
我諗大家都知道
隱藏係面紗後面既

絕對係一隻兇猛野獸

小心為上
多方觀察

Every one be water

成日話血濃於水
而家阿媽打仔呀
唯有大聲喊比全世界知

阿你老母個媽
乜撚嘢阿媽打仔？
你老母講支那話？
你老母教你寫殘體字？

戇撚尻。

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

搵啲大陸狗落黎.......
根本一眼就睇得出
狗點扮人